唔訓既你 依家做緊咩野?

:

而家先放工

辛苦巴打

玩緊大富翁

正

天氣終於轉涼了!

樓豬輸波都開POST

睇緊波

輸一場半場有咩大不了

邊場

個耳筒又壞咗

買個新了

有無介紹

睇完2:1

唔係好識sor

辣殺

What happened to monday?

有lin嘅都踢得差

唔緊要

摩lin奴

Ok ar worth see

睇緊修咸頓

bus 死火唔識入波

scared?
me weak

修頓今季又係鳩鳩
唔知做乜

2:1個1咩黎

換左教練嘛
比起頭幾場 依家踢得好左好多

唔知可為2 係曼聯

係咩
印象中佢近排都係豬多

咩叫唔識入波

後生仔幾勁 場場901呀 笨

唔講以為魚拉突每場一球都入唔到
熱血隊呢
排第幾呀
入幾多球呀

摩奴2季
笑死

No 懸疑only

sorry用緊ip7....
想問下點解頭7名都唔見熱血高普帶領果隊熱血球隊....

屌柒下拜狗班撚樣先
成個半場鳩到

人呢

好耐冇睇過戲...
對上一次睇好似係上年既事

在

悶

請講

輸波唔串幾時串 .夠彊聽日咪串我利
曼聯
巴士呢次真係死火

不了..
靠熱狗擋我利
不如靠般尼算

聽晚要早訓做港豬唔得閒笑熱血球隊

No

cap 左圖準備bin c

想搵人9up

cap what ar
港豬唔洗訓牙

樓豬冇上水
橙

星期一off

扮咩

55

真...
有d後悔唔係學生果陣睇多幾套

吹頭

比人溝得好明顯下
但我完全唔知 係身邊d人話我知

繼續

介紹

無呀 近排幾條友埋身
唔知做乜9

我訓了

仔喎？

女呢

又瞓

等陣
戴返幅超先

抑鬱發病中 訓唔到 腦入邊諗住打開窗跳落去既畫面

睇中邊個

早抖

想太多

我仍然a0 放心

記得拆窗花

一個都無

教唆他人xxxxxx

病螺絲批係旁邊應該折左

有重點未

就係我遲鈍囉

瞓啦
字都打錯

多d留意身邊既花草樹木
睇下佢地既變化

咁你知道咗之後有無感覺

我呆左 之後問點解我自己唔覺
師兄: 屌我以前溝你溝到出晒面啦 又唱情歌又話影貼紙相 你咪又係唔知

掛住一個同佢冇可能嘅人

叫你啲兵直接啲

掛下好啦

兵乜叉 我唔收兵

只好係咁

咁點算

可不可以比我得到我想要的？